內地票房！《P風暴》衝7億！ DC《沙贊》難破3億！

《P風暴》將刷新該系列的票房紀錄，未來票房更有希望衝擊6億大關，很有希望超越古天樂個人票房成績最佳：《使徒行者》6.06億元

而相比北美大賣5300萬美元的亮眼表現，《沙贊！ 》在中國的口碑和票房表現只能用慘淡來形容

儘管1.03億的首日票房在DC電影宇宙中開畫成績僅次於《正義聯盟》，但斷崖般的口碑，讓影片週六6730萬、週日3480萬的票房走勢完全可以用“斷崖式跌幅”來形容

以目前的票房走势来看，《沙赞》很有可能取代《超人：钢铁之躯》3.98亿元，成为DC超级英雄作，在中国内地票房最低的作品。

本身Shazam掂硬，㸃解大陸人迫害DC

大陸人迫害DC

superhero fans base 至少5億票房
4億都冇既=仆直

一個大陸已經回本啦

大陸收1億都唔知收唔收得番3千萬

依家P風暴大陸收7億，我當1/3係實數黃百鳴都賺到笑

反貪風暴4

有咩可能有1/3實數，有1/10都偷笑

大陸票房，中國電影票房廠商可以收50%，外語片收25%。

都未計水份同戲院拆賬
戰狼2收50億
真正落袋唔知有冇5億？

邊有咁多，億幾頂盡

如果支那幣同美金兌1:1就回到

沙贊真心麻麻地

洗黑錢姐

狂野時速8靠大陸上到全球12億，結果賺得果1憶幾

即係沙贊又贏

最幣大陸都唔收得呢

P風暴 睇落係低成本製作，但都幾好睇

其實戰狼2收 50億，最後真正落袋都係開開心心打個和
P風暴收7億肯定虧本

得SHAZAM 大賺，都話掂硬

成本似5000-7000萬上下

p風暴好垃喎